婚宴 酒席 擺酒 信用卡食肆商戶簽賬失效

延續財經台嘅熱門討論

如果大家選擇係香港嘅酒樓或者酒店擺酒
你哋搞嘅婚宴
十萬又好，八十萬都好呀
如果你用信用卡簽賬嘅話
香港所有信用卡都唔受理「食肆」簽賬
咁所以你哋用任何一張信用卡
都係唔會得到信用卡積分嘅

Ae大頭嚟緊加到9千蚊年費 或可一搏 但肯定cover 唔到年費支出

邊個講唔計？

銀行tc寫明
唔計分既包括銀行的信用卡
包括
匯豐
渣打
Citi
東亞
恆生
大新 信銀
中信國際
Ae有部卡唔得
Dbs

前排婚嫁展係club one 落左20000訂，都有計
Hsbc vs ,6x 食賞

請問係咪fact check左？最近真係有呢個問題

而家已經唔計啦

已經打咗去全部銀行嘅cs問

上星期

我用例子答你, 求其羅張ASIA MILE卡

睇POINT 5

Value Service),
according to the merchant codes issued by VISA International, MasterCard Asia / Pacific (Hong Kong) Limited and China UnionPay (as applicable) from time to time.

5.We have the right not to award or allow you to use RewardCash unless your credit card and card account are valid and in good standing. We also have the right to specify and vary from time to time the RewardCash earning rate and the types of spending that do not earn RewardCash. At present, spending types that do not earn RewardCash include the following:
(a) cash advance;
(b) fees and charges;
(c) withdrawals under a cash or spending instalment plan;
(d) (i) online bill payments to the Inland Revenue Department made with any credit card,
(ii) online bill payments under bill type of policy loan repayment to insurance companies made with any credit card, and
(iii) online bill payments made with a Classic, Gold or UnionPay Dual Currency credit card.
RewardCash will be awarded only for the first HK$10,000 eligible online bill payments made using an eligible credit card in each monthly statement cycle; and
(e) quasi cash transactions including:
(i) betting and gambling transactions,
(ii) transactions at non-financial institutions (including purchase of foreign currency, money orders and travellers cheques),
(iii) transactions at financial institutions (including purchase of merchandise and services from banks),
(iv) wire transfers, and
(v) purchase and/or reload of stored value cards or e-Wallets (except for reload via Octopus Automatic Added Value Service),
according to the merchant codes issued by VISA International, MasterCard Asia / Pacific (Hong Kong) Limited and China UnionPay (as applicable) from time to time.

所以解釋左係無分既，

你邊隻眼見到無分賺？

即係得基本賺咋

fact checked 樓主fake news re HSBC Hang Seng
其他銀行我唔知

一直都係講緊基本分。。。。。

你可唔可以用溶咗個討論先呀

你標題同内文話「失效」和「唔受理」喎
洗唔洗驗眼？

你邊隻字講緊基本分

我唔知你邊隻眼睇到DINING, HOTEL, RESTAURANT之類係呢個T&C第5段話冇分儲, 唔知你係唔識睇英文定點
第一HSBC來講REWARD CASH已經有得揀DINING做RED HOT, 酒樓酒店呢D通常都包
另外BANK係有權改REWARD, 不過你睇返成段野佢講直到呢一刻[不包括]既係CASH ADVANCE, 八達通之類, 係呢堆TXN以外既都會計分
最後, 本人親身經歷, 岩岩先賺左去完台灣再去日本都仲得
係呢個時候唔得閒同你玩謠言, 總之樓上巴打如果見字唔駛理呢條友, 9唔撘8, 驚既自己FC下
講完, 返出去發夢

Fact checked
講緊係 所有酒店都唔計落食肆

咁所以你用東亞會計番你十幾蚊一里
匯豐恆生都係 差不多其實20元一里

反而渣打就可能可以畀返8蚊或者6蚊一里囉

結論樓主on9
負評
上一頁

此回覆後勿再推

Mcc 所有銀行
渣打 citi 匯豐 dbs 東亞

不包括酒席宴會、私人宴會、包場派對、設於酒店/百貨公司/俱樂部/會所內的飲食專櫃/商戶的簽賬及其他簽賬類別的指定商戶所提供的餐飲服務。

你 擘大你雙眼睇清楚先啦

你發夢發到傻咗呀

那些簽賬未能獲取積分
包括酒席宴會、私人宴會、包場派對、設於酒店/百貨公司/俱樂部/會所內的飲食專櫃/商戶的簽賬及其他簽賬類別的指定商戶所提供的餐飲服務。